無痛死法

有咩方法可以減低痛楚/無痛咁死
在線等

anyone

think positive，雖然好on9，但唯一令你唔諗點死就得呢個方法

馬上風

我唔知有乜令我可以開心咁生存係呢個世界上

有冇方法可以保證trigger

如果你真係有一種覺得人生好痛苦,好無助,認真好想摧毀呢個社會/世界 咁呢篇文章會幫到你 ,自己用筆抄錄下來,可以透個以下STEP去摧毀呢個社會/世界

1.你想如何摧毀這個社會/世界?
(透過咩方法去摧毀? )

2.如何達成果一種方法去摧毀呢個社會/世界?

3.用資源去實行
(知識/錢/人際)

e.g
因為我想透過AI人工智能機械人的戰爭去摧毀這個社會/世界 ,所以我要進修相關學科,例如人工智能/機械人工程學/軍事學....等等,令我自己有能力同學識去摧毀這個社會/世界

因為我想透過HACKER導致戰爭去摧毀這個社會/世界 ,所以我要進修相關學科,例如網絡保安/CISSP......等等,令我自己有能力同學識去摧毀這個社會/世界

因為我想透過經濟去摧毀這個社會/世界 ,所以我要進修相關學科,例如交易理論/全球經濟學/經濟策略學...等等,令我自己有能力同學識去摧毀這個社會/世界

因為我想透過自己成為特工去摧毀這個社會/世界 ,所以我要進修相關學科,例如體能/相關武術/演技/應變能力....等等,令我自己有能力同學識去摧毀這個社會/世界

因為我想透過全球人口過多去摧毀這個社會/世界 ,所以我要進修相關學科,例如社會科學/DNA基因工程....等等,令我自己有能力同學識去摧毀這個社會/世界

因為我想透過預言去摧毀這個社會/世界 ,所以我要進修相關學科,例如塔羅牌/占星術/其他國家的預言....等等,令我自己有能力同學識去摧毀這個社會/世界

所以唔好自殺住,你有你自己獨特嘅任務要完成,比起痛苦,你重有更大的任務要完成,請沉著應對,逐步走向自己的目標

唔死咪唔會痛

唔生存咪唔會唔開心

所有我可以證明我價值嘅野都冇曬
呢個世界冇野令到我開心
唔開心嘅一件一件嚟

可以試下性窒息

bookmarked

有冇試過打飛機，嗰一瞬間嘅歡愉

打丁多過食飯
我想要可以持續嘅開心
未試過可以連續兩日冇唔開心
都唔知生存嚟把撚

七仔有冇安眠藥

打機返工

你講嘅我都試過啦
冇用的
天生就唔適合係呢個世界到

我想all in tqqq燈死美帝冚球剷

ching可能有精神病喎
似抑鬱多啲
諗嘢嘅時候通常會諗多負面

屋企問題 冇辦法
師兄如果有日生仔make sure你地可以陪到個細佬先好生
請工人姐姐正仆街

想自殺嘅組個隊

你係畀工人姐姐虐待，同埋屋企人唔理你？

唔係 本身出世就需要屋企人特別照顧
結果老豆老母請親戚/工人姐姐湊
又細個人就差咁d野

上次打爆玻璃隻手花曬 老母特登嚟醫院講風涼話

ching有冇20歲左右